721 悲觀預測

721，如果發生衝突，我好悲觀地認為，假如警方真係出動水炮車清場，我預測會咁：

「警方出動水炮車，有烈士上前硬食，死埋。」

唔係講笑，已經有5位以死明志，其他人為咗死得有價值，衝擊過立法會，連日遊行大小衝突，又倦又悲觀，警方再出布袋彈，甚至吹晒會出水炮車，唔擔保有人願意先過政府，成為衝突中既「第一條人命」。

你知啦！水炮車威力咁大，射中頭係即死，只係得何君堯果班保皇黨同藍絲港豬就唔撚信咋！

戴定頭盔先，我唔係鼓吹各位手足去「硬食水炮車」，我唔希望再有人命傷亡。

同時，我係放下狠話，螢幕前面既警察/高官，如果真係想係721出動水炮車，麻煩你掂量下，唔好迫得人太緊，又玩包圍。
狗急跳牆，一陣果邊真係有人做烈士比你殺死咗，呢邊示威者萬念俱灰，事旦全力衝一邊，你用防暴盾，佢地用重量拉盾等你失衡，人係好脆弱架！之後為咗個垃圾政府入浩園，我都唔想見到。

呢啲係我最壞既打算，麻煩雙方都退一步，唔好迫太緊

721 去遊行！721 去遊行！721 去遊行！

加入再悲觀的話 如果中央唔理國際面子忍唔住出手呢如果差佬又出橡膠子彈呢如果堅持唔特赦義士呢